[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [451] 強烈要求裸跑哥開452

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

多虧了你

差評

又呃負皮

負皮師

唔知推邊個好 是但留個名先

推呢個啦

留名

屌你老味，我想要咁多邪眼呀合武器同升護石

祭典新任其中兩個

幫大忙了

新post留名

黑龍處留名

lm

諗住都畢咗業就玩下其他武器，我發現幾乎所有近戰啲技能都係嗰啲
(攻擊，超會心，看破，回避性能，匠，弱點特效......)

岩岩做人奶媽有d問題
如果你地隊入面有個奶媽你地中左招會唔會唔啪藥交哂比個奶媽補
因為有時我見隊友走甩左就廢事補繼續打, 但心諗佢會唔會等緊我補

危急就自己食，唔危急就靠吸血同奶補
如果唔咁做奶媽有咩用

就係慳左收刀食藥果幾秒，變成dps先有做人奶媽既價值

奶媽既價值不外乎兩種情況
1。臨死自己補唔到
2。慳返個收刀時間

1已經可以靠粉靠斷招
連2都冇既話不如唔好要奶媽

capcum迫害雷狼龍
又要刷

一個盡責嘅奶媽係會令到做輸出嗰班人打得好舒服

唔想做伸手黨，但如果打煌黑龍，有咩平民裝推介？

利申：只前打到冥赤

因為我純粹係想唔比佢死(打黑龍), 冇諗住要佢不理一切咁輸出

5件赤龍已經夠
再加一把屬武

咁唔叫自己奶媽了
自己只係一個有廣域同快餐既輸出, 唔好會錯意

黑龍咁高攻，求其中一招都要即刻補啦。

奶媽打黑龍基本上成場唔會打，總之係咁食藥就得。有時間可以吹兩下笛。

見到奶媽就唔開胃

啱啱過到一次，終於整到把輕弩，過埋激昂金獅子同猛爆碎龍，咁咩裝打黑龍好？

我駛唔駛打返絢輝龍拎返啲武返嚟？

而家轉左個問題就係: 我只係一個有廣域同快餐既輸出, 盡所能會補滿但唔會全場9成時間都剩係補血同見隊友甩lock安全就唔補, 咁會唔會令人會錯意我係奶媽交左條血量比左我打理

反而我無達人2

打黑龍衝物理就得
你用輕弩都係玩散彈/徹甲
近戰就用返校服裝就得
弓我都唔知未拎黑龍弓可以用咩打
應該金獅弓？

卡係單人黑龍到，屌，隻野真係 cls

見安全/扣好少就唔補識玩嘅都知隊友係輸出奶
就一定唔會交條命俾你，一唔覺意就係咁先
但正常有奶都唔應該交條命俾佢狂打唔點避招

咁你不如主輸出灑粉算啦

滿足感+帶爆大粉材料

打黑龍我就算大回+曬粉都係趕唔切佢地響回滿血前再中第二下貓, 最安全既應該係佢地補時我又補咁先最快回滿最理想, 希望其他人有咁既意識唔好諗住有個幫你補既自己就唔食藥

有時我早過佢用粉
佢好似有d唔開心

遊戲環境問題
冇話你「希望」其他人有咁既意識就要有

最安全就係永遠補到人滿血
玩補就係補人血重要過打條龍
如果你係咁玩既建議你唔要廣域好過
好過你時補時唔補 人補你又補

回復up係淨係自己先有，定廣域人地都會up埋？

自己

想問有冇人會用黑龍輕弩玩散彈同貫通?
會因為速射用lv2定會用lv3?

試過lv2散彈可以裝近戰強化會痛d
但實戰要中曬3下頭好難

安全全力輸出減少戰鬥時間，變相減少貓車機率

有 貫通lv2好爽
散彈 3反動1裝填 手感都係麻麻

貫通lv2再加削擊豬軟曬全身好爽
唯一慘係冇得裝會心鏡
如果唔係可以當cs咁玩

點解擊龍槍會插到17160唔係兩個8580咩？

唔講狩獵效率，淨講邏輯問題

其實兩樣都要對方明白自己意圖
而有奶既情況下預對方奶滿自己
同預對方識得有奶既情況下自己拉滿自己

兩個邏輯雖冇絕對對錯，但後者需求對方俾出既默契一定更高

我就係做統籌既，響惡劣同緊逼既環境下，兩三班人交替做野，一定唔係留手尾俾下家做件事先會成，就算下家人手同質素有幾高都好，就算有溝通都好，上一手都唔應該預期下家會明佢意圖，而應該係誘導同俾好環境下家更好更順地完成自己既工作，下家再以同樣思路去做，先形成到一個良性既工作循環，彼此亦唔會有藉口懶對方

就好似你唔奶滿佢，去輸出，先唔講大家輸出力度唔同，對方自己先要有默契去適應你呢種奶，已經可能講緊要三貓一兩場既事了

而你補佢又補先響危急關頭拉得切血就偽命題黎，非奶媽，危急關頭響度食回復藥不如直接回家玉返去拎秘藥，呢個本身就係個玩家個人質素低先會攪到咁，你同佢講咩責任，咩邏輯都係多餘，7粒秘藥玩哂就回家，或者帶埋料合古秘，危急關頭要雙補只有兩個可能性
1。佢on9
2。佢認為唔係危急關頭，奶媽慢慢補唔補都得

都係果句，個環境秒秒鐘變化，咁易死，各自抱住自己盡做本份，件事先會好

自己做輸出既，有幾大力得幾大力快快手手打爆頭，就係自己盡做本份

做奶既，俾帶到破壞王同攻技既人慳到時間去爆頭，就係盡做自己本份，去返輸出叫人地自己收返個武食藥，咁你係要緊人配合你，咁不如做返輸出，奶媽又唔係必要

你散彈打頭？

補就會補滿但都係要時間，黑龍個case好多時都係大回+粉回緊滿果段時間隊友中招貓，相反一齊補就快滿血少d風險。但如果個環境係隊友有廣域就旨意佢係全奶既自己唔啪藥都冇辦法

係 弱點之後加強打衣 但速射要3下成日miss
me講緊平日打街場only 唔是打黑龍
定係有新散彈流派?

眼殘 以為你話打黑龍

「相反一齊補就快滿血少d風險」
睇唔到有咩情況係會咁

好簡單 你出咗廣5代表你少咗輸出技
咁有咩理由要補血既時候你會假設要個輸出自己回
除非你認為自己勁到係奶都高輸出過佢

況且隻game唔一定需要奶
你補唔係必須 不如唔要廣5好過
好過人哋預你補但你又「輸出」緊

我都想降低街場新手既貓車率，因為輸出就實夠係唔夠命死姐
但講到咁我都係收番埋個廣域廢事人誤會各打各算

灑左粉就盡左人事，佢地自己未夠level過唔到點carry都唔係辦法，你肯陪打已經好好

其實奶盡佢係會容錯高好多，但爆唔爆到角就睇班人自己了

訓左啦 隻野

我咁諗因為黑龍街場太高貓車率了同時黑龍裝又有咁多珠插個廣域都唔過份，但你地講到個環境咁既我唔裝了廢事誤會

我尋日都係, 一粒攻2, 一粒解放體力

根本班人就未練好 又比人帶上去 入到場佢哋5成時間都係食緊藥 4成時間比龍打飛 最後1成時間去咗猫車

我覺得真係要加返個考牌制度入去

入場門檻MR24
最起碼set做MR100突破左套裝升防先放人入去打啦

要睇下條龍下一招會出咩, 如果佢因為比條龍HI到扣, 自己補可能好D, 但中炮/火燒果D, 奶一定要補, 其他隊友都注意下洗唔洗射滅龍石
我街場會睇下D隊友有無射開, 如果佢地少用, 我通常射定一粒, 見唔對路射埋第二粒, 街埋成L日見條龍倒2步出大噴D友走唔切又唔收武飛撲, P1都夠膽貓

但一般MR100以下技又唔齊正常都會踢掛
新手特快車其實都唔係咁易

有冇黑龍場

我就是成功既例子

初見黑龍就3帶1，面皮夠厚既話即使返去企camp都保我過真係唔話得

教練當然要企camp指揮點好意思要你落場打呀

見巴哈個邊有個post， 又問吓大家

秘藥 - 任務之中你會帶咩素材合成?
又會唔會帶古代秘藥？

企camp都要死

原來可以咁玩正喎

我做奶得一個原則
屌你老味奶爆

祕藥帶5舊合共7粒都夠打一鋪
古代祕藥一定帶, 原因係抽獎機抽左千幾粒番黎, 但用黑龍裝就冇咩存在價值了當普通祕藥用

睇個勢落場打穩陣

仆街追蹤彈嚟

所有怪都可以一個打過曬，咁我覺得ok

唔包括絢輝呢d多血狗

爛輝其實唔係好多血
肉質太靚

想問下面m 位外觀素材係咩

鑄鐵 / 炎王 /屍套 /機械（好似係冥波龍？）

btw 有冇ps4 可以開 聚魔 歷戰-猛牛龍 飛雷龍 騷鳥 比我

打外觀

3p2m n6pW ZnpW

隻衰妹
一開波仲懶矜持咁典床典席
點知一拍下佢對波就紅都面哂
前戲攪攪下仲主動除衫入房等我
入到房騎住佢任插，過程途中出火顏射下佢直頭訓響度任攪

整體而言過程係流暢同愉快既，好快可以完事

連登好多小妹上㗎
唔好講得咁露骨
呢度係遊戲台
唔係成人台

屌你啦，我只係以防d動物膠又投訴，嘗試將件事描述得溫馨少少，淡化d殺戮血腥味咋

唔通話一開波條龍係咁碌地最麻煩又撚痛
所以有冇眠都好撳住條閪龍個頭一味撞落牆度，撞鳩甩哂佢d眼耳口鼻之後打撚爆佢個前胸等佢變紅左斬得仲撚痛d

之後搵落石責鳩佢，對住佢個頭處刑式咁狂斬拆埋佢對角，之後佢驚喇縮鳩埋落個竇度都唔撚好放過佢，追佢老味十條街，騎上去用刀仔狂插背脊，用可燃石斷佢垂死掙扎斬到佢斷氣，分到佢屍骨全無俾阿婆鍊金咩

連登好多小朋友上架，講到咁血腥俾d家長投訴就咪啦，人地溫馨少少就成人台，海綿體個腦真係dirty

可唔可以唔好咁痴線

樓上好多痴漢

push, 呢三隻既外觀都幾好襯 有冇人一齊打

捉住翼龍飛反而冇事

仲有兇爪龍

開緊

教練真係好黃好暴力
成日污染小妹純潔心靈
明明我同小羊羊玩下遊戲仔
掘下唔覺意跌落黎既角角
之後佢攰啦，訓低咗
摸下佢肚肚啲鱗片仔
幾分鐘後，佢休息完
我地又入去玩過
玩極都係同一隻羊羊
輪返一百幾十次咁上下咋嘛

求m 位鑄鐵素材， 好少有呢d自選色既裙

黎緊 原來你入左 啱啱睇唔到

push 求歷戰 炎王 屍套 飛雷龍 騷鳥 兇爪龍

同埋有冇人知m位機械同鑄鐵外觀素材

評已正

帶過幾鋪發覺根本用唔曬7粒秘藥
會用曬不如練下再打 唔好曬料

秘藥通常係貓車後用來推返高個血上限，有黑龍裝後就未用過

緊要關頭即食都有用嘅

港姐小妹來留名

入左IB之後回G都無帶無用過咁制 秘藥當水咁啪
係依家打黑龍間中食完d火無左一格血先用下

推

冇少少都食
一來唔想等
二來short cut冇位

我個帳唔知係咪中bug
連線一直都免費
唔係psn會員 初期出個時買左3個月 keep到呢家都做緊免費仔 入到街場
肯定帳號冇扣到錢

pushhh

刷大細金嚟講4格同5格有無分別?

終於打到粒攻II

回鍋想問黑龍騎唔騎到

跳左十鳩幾萬次都冇騎乘

係唔係你部機有其他PS PLUS AC 啊

騎到

打咗幾十場淨係騎過一次

有機會 因為部機係二手
其實點check

用蟲棍輕鬆

仲有兩日又有新野可以玩
唔知條龍頂唔頂到3日呢

各位 爆碎特別任求幫手
放左救援 [dannyboy]場

你有無同fd share ps4共用呀？有嘅話你個fd有ps+你都有得玩 我之前就係咁
後尾自己發現左同佢輪着買

一日貨仔

更新完ps個system連唔到online

真係應該一日搞掂

加一，原本想同朋友打機

半粒鐘打完隻歷王冰龍之後有乜做

第一次見斬斧包晒4貓
條友究竟成場做緊乜

放條code上嚟自然有人入
講埋ps4 or pc

你哋PS4連唔連到入集會?我更完個主機更新就入唔到, 彈error 50152-MW1

same here

迫人棄game了

拉制果個巴打MVP

推推推

推埋
求歷戰金獅子

我想打機啫

點解個個都拎到公義

一個死 好過冚家剷呀

咁低清點睇

NP39225-1

打黑龍打到想棄game

閘Emma
幫大忙了！！

斬斧幫到你

連到喎 你地唔得？

連唔到 大家可以棄GAME了?

多虧有你在

話就話登入咗，但其實連唔到PSN

連唔到嘅係咪都係網上爬

又得返wo

玩番

係

hkbn 未得

得返了

打多幾次熟手就ok

尋晚卡成晚,打到依家開始街場都5成過到

Y!U!U!

新手lm

屌，連唔到網。嬲

場?

街場
1階黑龍4腳spam滅龍石
2階用晒2支拘束彈

我都話黑龍專出公義

寡人認同

PS4 打黑龍/乜鳩都打
3se7 rGR3 njbK

入呢到

可唔可以幫手破處

你開

4Jed X8MX h72p

挑戰下唔放棄 贏第一次果種感覺最美好

真,仲要出埋靚珠

個下心情激動到,不枉打左咁多場

之前特別任係有巴打做奶媽先過到
到街場就冇了

-2

好似幾正

鬼人化

好似又幾正

黑蝕龍

就係唔係個個有既先叫公義

拎2把刀仔喺度修腳甲
TONY渣係究竟係講緊DIABLO定講緊泰文
等睇ALICE用飛翔爪啪啪啪撞牆

仲係得送個粒公義

full咗，有冇第二隊GLT

少少血就食粉算

psn update完所有小隊街場入唔到
有冇ching已經work返？

本港姐都唔得

多謝大家終於過到啦

PSN捨得搞掂未

雷狼龍 lives matter

由9點打到依家

擺上TDS gone wrong系列

7FMe RZxx x7tk
新手求過黑龍街場卡左半日
如果順利過到希望長刷

差隻眼
有冇巴打可以陪我打黑龍？

-1-1

集會區都入唔到

啱啱入咗

3個999唔齊隊所以帶下黑龍 處優先

唔該巴打
差最後一個

好似有兩位巴打入左?
最後一位唔好意思

舊版金C大隻過world咁多嘅

AIBO 仲正

傷風冰牙輕弩散3勁。反反近近，手感極好，不過罰企上彈，但係影響唔大。如果係要行住入彈就近換裝填，不過低dps好多。

參考左tatsuffy打黑龍套裝 不過唔玩火事

差少少

衰我，死成四五次
最後階段唔太識躲招

呢樣要讚下，真係好似

唔緊差少少啫

係好似
好似景甜

PC 深夜場
m6ABvrBiX6ma

每次都死幾次
真係Troll9

係咪唔夠防??
如果出大招 見到隊友未到記得擲定粉
自己未到都要咁做
個個都落粉可以頂到招大

想問下仲有無巴打未瞓可以幫我破黑龍處
6u3A GaDa 2Whw

係嘉明既味道
感謝眾巴破處

齊豬豬了我愛阿婆

有個奶果然好好多

恭喜晒

準備唔夠了 浪費左你地兩場
每次都死噴火

如果冇人話你知插地學珠可以執多一次嘅話 你仲響我個聚魔撚緊條賓州呀

真 如果冇人話佢知宜家可以練金出 佢仲玩緊賓州
邊個emma 好嘈啊

早場黑龍，過唔到唔緊要，但求好玩
可奶可輸出
PS4: 4Qi8 syXA dZ6x

多虧了我

要練出真係好核突啊 邊有人999唔齊珠架

今晚有冇人一齊刷邪眼，打街場好唔穩定成日都炒......

你算好, 我同3個friend打, 已經親友團, 我同另一個friend行完個網, 另一個就拉掣2貓, 心諗, 係咪平時得罪你

龍未爆炎可以再等等

如果爆唔到角, 佢用晒驅束係P2正常, 入P3一角都爆唔到好易3貓

小妹認同

同呢啲常識又無
日日嘈，日日貓既低端玩家
企同一個集會都覺得羞家
學人用重弩，又浪費把武器
鏡又唔識拉，企位又亂黎
阿婆早啲豪俾乞衣啦
好肉酸啊

法國黑龍裝好貼心
知道人冇仗義就整套有匠既alpha裝比d貧苦既玩家

咁計既話煌黑對斬斧都好貼心 a手已經強化持續3+攻3

目標10分台

整定比逃課佬逃課黑龍

打到有仗義都未有公義

見過有人神早企喺制後面，當其餘三個包括我入閘後得返半條血，果條友夠膽死唔拉制閂閘一鑊熟

搞到想入場玩制

好想同Emma 打場 想知點解咁多人話佢煩

見字留曲 我唔會嫌你煩架

琴晚拎長槍同Emma打
佢好快跑到入閘，無機會拉制

吉佢屎忽 佢最愛尼味

昨日打隻聚魔juno都死幾次
唉好ja啊6條9點拎返嚟㗎

唔係啩

同佢同一個集會所
唔同任務都見到佢係咁spam 多虧你了
幫大忙了blablabla

有冇人打

emma真小妹，同佢打淨聽聲都抵

點解可以spam得咁快

BTW 遲啲有冇巴打真身組隊去睇Mon Hun

有真利刃唔洗匠喎

咩武
太刀solo好難
暫時最快11分，打頭好難

弓 可以唔洗理個死人頭

請問用咩裝打，11分咁快

收到風佢把聲好甜同得佢玩一定笑住瞓

聽日拔刀弓終於有畢業裝

之前冰咒y d人破解左d技能
有無人知邊到睇得番？

我都係抄peppo唔玩火事個套裝

不過我唔齊珠，轉幅出得1級

尋晚佢黑龍2貓

但我同佢玩到每晚喊住訓

收到風佢把聲好嘈好智障
同得佢玩，佢一定貓幾次
恥笑住瞓

同佢打恐暴龍都貓
黑龍2貓標準發揮啦

剩係記得都幾撚廢下
好似多左d 冰屬強only

隻腳已經可以update全部物攻近戰裝

問題係同黑龍比點先？

黑龍要4件姐
未4+1囉
玩開寒氣個啲未又update下囉

你哋越咁講我越想同佢一齊打

試過唔覺意入咗佢場，人仔未落地即踢

等唔切部電腦
琴晚初試solo 打咗幾個鐘最快都係13分仲要貓咗

有冇試過火事力場加不屈有幾大力

佢招寒氣練成有無buff到家同原本果個一樣

aby裝共通架wo

淨寒仔期望值都就快1.2

咁多洞搭個無傷，集中，勁到仆街，到時人人寒仔

我等緊2黑仔4寒仔裝

淨係腰腳唔計洞集中3無傷3收刀3，寒仔盾斧既可能性

屬性冰盾用返冥赤武應該有得玩

4寒仔+件傷風夠做啦

無挑7玩條海綿𨶙咩

要有好多粒公義先出到呢套

護石轉攻擊就得

我都係得一粒攻2，我用挑2+攻擊護石代替

可唔可以share吓點放啲珠

冇野了 我發覺我挑2都係得一粒

番緊工影唔到
不過我幻想將特射珠放落衣裝
可能一粒挑2都得

自己用砌裝網試下喇
我自己撳完都出到同佢一樣裝
正路得兩個result
一個係挑戰護石+3粒攻II
一係就攻擊護石+兩粒挑II

無得打暈點執港姐屍呀

點解要落特射

讓賽

廿十年前佢就港姐季軍
依家？
你唔笑，Emma都吠

有咩劍斧造型係靚少少/ 冇咁大舊

廿幾*

年中Emma進來了咁多人
你唔留個ac幾隻字
佢入過你後門佢都唔認得啦

斬斧
金獅子

正想做呢把 得呢把睇得上眼

珠都係次要要d登龍中到頭先做到嘢最好phase 1,2中哂頭先係快嘅關鍵因為phrase 1,2得頭肉質最靚, phrase 3先可以偷下雞打心口

但我又驚太公廁， 其實掛係身細把d既都ok

個粒叫乜鬼
炮手？
總之係用黎玩機關槍個粒

琴晚有次phase 2 玩完機關槍就爆頭倒地
時間好靚
一興奮就ph3貓左

使鬼打暈港姐小妹都幫唔小處男爆2段頭啦

Emma進來了
你拉唔拉得切制呀？

落衣裝唔得 phase 1打得快嘅話cd唔切
除非你phase 1唔著 等到開槍先著
你唔夠珠唯有係咁

驅風老妖成日空虛寂寞凍專搞d處

新手大劍應玩拔刀定蓄氣？我成日唔識睇怪動作

海綿大嬸日日post code出來引處男入佢無人講？

爭咩啊
溝埋做海綿老妖丫笨

小妹起碼替天行道過3次以上啦
Emma，進來不了
要變燒春雞了

有個叫xx叉食得仲多
溝埋叫老夜叉先啱

開波打得靚之後就心急快d完一貪刀就奶嘢

多虧了你
幚大忙了

咁變左得返夜叉

有冇巴打齊刷黑龍

我挑2齊珠
係個巴打話挑2都得1粒我先咁諗

ps4? code?

有冇大靈脈玉場

等聽日打活動任好過

王冰龍六萬血

黑龍基準

聚魔一隻3粒

50分鐘既話真係唔撚驚，又脆咁多

30分鐘雖然有2粒落石

係咪兵器庫個場打？
係既話玩逃課流唔能驚

聽日放工番黎應該就見到有人十分鐘內鎖頭鎖死隻野

龍晶地

有冇人刷聚魔

唔係57K?

其實唔難

部位硬3200
洗唔洗開火

同問，想刷邪眼

有無ching可帶過黑龍，利申特別仼仲未過到

有極意, 開火話咁易

等睇劍神鎖死隻野

劍神

普通火事夠唔夠力?
黑龍武完剋冰雞王都應該易打唔少

刷黑龍
66Fz Pe4s eacr

似乎冇人，我打住街場等

仲有一日

-1

都得，但拔刀成型快D(聽日之前)

PC 用活動Mod 打左
57000 血 30分鐘
噴冰近戰都一下死

單人57000血？

咩叫聽日之前，有更新咩？

我就不嬲唔偷跑嘅

歷戰王高攻就眾所鳩知
乜波王 19倍攻
冰雞王 18.75
黑龍 18
煌黑 16多少少

有冇巴絲可借歷戰黑角龍

聽日更新歷戰王冰咒龍

仲有無 打左成個下午食白果

原場主off 左, 我依家開左任-3

食埋個飯先

屌psn 斷線

d 街團 用黑龍裝打調查任都三貓

手殘加冇打機天份玩輕弩定大劍好

聽日隻冰雞王有解包，如無意外應該係最強拔刀大劍裝。 同埋新手嘅範圍好大，你不如講下你MR幾多。(btw,我個人係跟龍決定出真蓄定拔刀)

大劍易學難精 無打機天份就入重弩邪教逃課算啦

REMOTE PLAY 更新後死左
唔通連個天都唔俾我斬龍

我都死左,仲以為得我係咁

OP

你都唔知佢套黑龍裝係躺番黎定自己落場打過

知唔知貓飯醫療術會唔會影響武器客製嘅回復能力

慘了
Olay 廿下真儲力收佢皮

好勁
P1 P2係咪應該盡量引招打頭?
依家唔特登引招都穩定爆到第一次頭
特登引招先爆到第二次 但每一個phase會慢差唔多1分鐘

有冇配裝器已經有王冰咒裝？

有無黑龍奶笛裝可以參考下？

赤龍黎

thx btw 冇中文

Pc多唔多人玩

街場啲人真係好雷，入到黎係咁死都算，之後仲要走場，又無咗個位，得翻三條友on99咁打。唔通真係整定我過唔到黑龍

喺呢度搵人打啦

我之前喺街場打到灰，之後入連登ser就即刻贏之餘刷到齊裝

大把廢柴靠人過 以為著左黑龍裝就無撚敵

引招真係好曬時間 同埋引招既話唔用貓好似易啲

sor

Diu no Chinese

靠自己

有無巴打可以帶過

我之前打街場一見有人喺P1貓車我即走場
最後自己solo過

有無巴打可以帶過
利申 大劍撚

開場放低code 大把人鳩衝入黎幫你破處

原來有 不過用唔慣 等聽日更新

左下SETTING可以轉中
頭都係雪崩

開定code 啲人見到自然會無啦啦爆場

歡迎各位巴打入黎玩下
幫下手幫小弟破處

運氣唔好就瘋狂龍車同儲氣爆火
再唔係就打隻貓
但唔帶貓會少一次麻

我呢兩日打隻貓都無麻過佢可能試下phase3先拎返隻貓出黎

引招不嬲都係睇運
ta一直都係運氣驚

你地有無爆到頭

未開波啊

我全程帶貓 到P3先麻到一次

Strongpostlm位巴打，我汁翻黎啲素材合唔到黑龍裝啊，我直頭黑龍裝都未見到

冇邪眼

邊個用重弩咁癲

係啊

我盡量死少啲，有咩一鳩回家彈

邪教散彈好勁抽，我濕晒

打足成日得一場嬴到

雖然都輸咗，但感謝三位巴打
盡咗力，我都係死兩次

點解我仲未見到黑龍套裝

殺左先有得整

盡量整到加護3/5 放埋強壁珠擋吐息 等我哋幫你輸出/奶

Ok下場整

得隻貓麻基本上麻唔到 尤其是要打得快 打咁多次都麻唔到

引佢出扇形火係係度玩迴避一字火 但係成撚日避完同我噴3次火球

所以依家隻貓我都係當佢幫我吹攻就算

三火球唔打又好似好蝕 但一打又引唔返扇形火

求其搵都大把人10分內
其實我都無特登引
純粹睇運，就算出到靚招我都未練到穩定兜頭
有時太順我就會chok
有好幾次有本身機會10分鐘

有招泰山壓頂
本身係打頭靚招
我感覺上你帶貓既話條龍就好似大機會d秒速轉頭打隻貓

不過我都係有帶貓

咁應該係我打得慢

我一開始練打緊15分鐘都有時候麻到
打快左衣加無麻過

感謝三位巴打幫手破處，我愛你地

順便執兩粒龍眼

仲未破黑龍處，街場好雷

入黎啦，上邊有code

仲打唔打

開場炸彈？

咩開場炸彈？

著隱身衣set 炮炸佢老母

仲未砌到黑龍裝

。。。。。。。。

對唔住啊，三位巴打

哭啊差少少

My bad

再開再開

Sor 我唔貓果次可能嬴到

我未有黑龍裝，可能打得有少少雷

沖個涼先，你地開住先，一陣再打

唔關你事，係我問題。因為我貓咗三次

過到啦，好滾動多謝3位巴打

朝早打埋冰雞終於可以正式棄驚了

拋棄同伴

驚你成朝都打唔贏咋 成日貓

多虧了你 幫大忙了

仲未過煌黑
街場d人唔食打消果實解龍狀態
過到大技咩？

入code ，可以幫你過

仲有無人打黑龍？開咗場

多謝下次先
聽日仲要做奴隸

笑咗，一齊跑唔切

係我問題，我兩貓咗

斬斧上車流打黑龍完全無腦
每野爆都感覺超爽

運氣既極致

olay大神

有冇癲佬依家想打幾場黑龍

#6Kd 6tT2 w8Ds

呢兩日冇開機，ps係咪有個update up咗之後可能上唔到psn？

超人棄

PC撚
p6@aNE!M37K6

啱啱先醒

我update完之後上唔到
但過一陣就上得返

有冇冰咒場

多虧了你!

初見單刷穩陣
返工前成功一殺
唔洗喊住走
攻擊力同黑龍有得fight

太耐冇用物攻榴彈瓶盾斧
想問 黑龍盾斧係未要玩番超解流 炮術滯係未必需？？

隻野好好玩

隻野同垃圾冇分別
利申 返緊工

對大神黎講 有邊隻唔係垃圾

藍色貓乸?

大招有冰硬直，盾擋中伏
前跑有倒地拒束判定，想軟化又中伏
之後要打龜啲
小妹用生命換取情報

YT見有人話唔使
條友教人用掠奪刀大法整左2件裝先
咁會易啲過黑龍喎

都係垃圾, 糞怪果種意思既垃圾

冰龍開咗三倍速咁

微波王仲煩過佢

個張係調查G票？
枉我打幾十場陰陽屎忽鬼

玩超解咪要炮術 斧強化就唔洗

冰咒王EASY

仲有得刷G票

新果套萬性節有冇外觀

仲諗住隻王冰可以將隻驚續多陣命, 點知個個話垃圾

9成有

冰雞唔係重點
小妹淨係想知雙金c票
做唔做到健美a外觀？
小妹個perfect body
由上年恨到依家
Y真係不了

刷左幾場都唔見有票
件衫幾靚

公義x3， 0分重作

想問黑龍混裝點上火耐20或以上? -19成日食大招之起身就燒死

我就刷左骷髏頸巾，飛雷龍頸巾，公會套唔知仲有咩其他新野

19, 講錯

Monster Hunter World Iceborne 魔物獵人 獵殺新紀元

☆最後更新的秋季活動，星辰祭【豐收之宴】及全新月辰祭【驚魂夜】☆

⊙活動時間是：2020年10月16日(五)8:00 ～ 11月6日(五)7:59
所需票券：

◎驚魂夜票：共14張

防具：魔界之主×5張
飾物：夜蝙蝠·吸血×3張
隨從裝備：精英·幽靈貓阿爾法×3張 精英·怪物貓阿爾法×3張

◎特別驚魂夜票（驚魂夜SP票）：共需21張

外觀：魔界之主 ×5張
飾物：夜蝙蝠·XX/2張（有6個所以要12張）
傢俱：有4個每個需要1張（交貨委託）

◎星辰：豐收票（共需24張）

防具：上位（5張）下位（5張）：共10張
外觀：上下位（5張）交貨委託
隨從裝備：幽靈貓阿爾法（上位）×3張 下位（3張） 精英·幽靈貓罩袍阿爾法（M位）×3張（共9張）
-----------------------------------------------------------------------------
●任務名稱：【雷龍小雷龍大雷龍】

等級：M★2

場地：鬥技場

接受條件：MR4+

任務：狩獵 飛雷龍 跟 麻毒龍

任務獎勵：【飛雷票】

製作外觀：飛雷龍圍巾×2張

●任務名稱：【噢噢，健美身體】

等級：M★6

場地：鬥技場

接受條件：MR29+

任務：狩獵 2只激昂的金獅子

任務獎勵：【健美票Ｇ】

製作外觀：健美γ共需12張

●任務名稱：【彼岸淚】

等級：M★6

場地：瘴氣之穀

接受條件：MR100+

任務：狩獵霧瘴屍套龍跟激昂金獅子

任務獎勵：【黑色的頭巾】

製作外觀：骷髏方巾 需要2張

●任務名稱：【雪花沉睡】

等級：M★6

場地：龍結晶之地

接受條件：MR100+

任務：討伐冰呪龍（曆戰王）

任務獎勵：【冰呪龍票】

製作防具：精英·雪崩γ（需要5張）

製作外觀：精英·雪崩γ（需要5張）工會宮廷（需要5張） 工會成果（需要5張）

升級護石：耳塞護石V，達人護石V（各1張）

上網睇到

腳用爛輝好似得

食屬性飯
裝防禦豬

仲有耐屬3

◎特別驚魂夜票（驚魂夜SP票）：共需21張

外觀：魔界之主 ×5張
飾物：夜蝙蝠·XX/2張（有6個所以要12張）
好想要
點刷最快

印象中執左厚鱗+重殼定重胸殼就見到

新衫

著sp衫釣魚囉，好快姐

暗黑兵法：打聚魔全7危1大法一節，50分鐘有8-10張

應該係要用sp票 我見上面巴打幅圖有張紫色劵應該係

Y啱晒小妹啦
下身仲大隻過ABBY
夾撚死人

唔該哂海棉叔叔

你食邊招扣到咁多血 同埋黑龍啲招高防反而效果好過高火耐

冰纏即係乜？開大？

佢玩到最後一個更新仲問啲咁嘅野仲有咩好講

應該係毅力左起身即刻燒死

佢層BUFF

儲力爆彈之後飛走果招
我無用毅力呀

咁開到毅力多數都係連食兩招/唔肯回血 呢個我覺得唔應該靠套裝

有冇刷票場

用爛輝腳+耐火3

佢呢招都儲好耐氣 係咪貪得滯

都係冇龍駭布外觀

分明係好貪

360一下

我依家好鐘意佢360 輸出時間 仲要次次佢出完360你個位又係好易引到佢出360

識企位其實360係好好既輸出機會

今晚有冇人幫手打極貝？唔想又死喺臨尾招黃道殞石度，今次用畢業裝報仇

打第一隻黑龍 : 屌你老母出360走呀呀呀
打第十隻黑龍 : 點解仲唔肯出360

練FF跳

4個字有3個錯
你有冇讀過書
海綿小妹

咁快13分台

雙獅激天

唔係同時出+有得落閘既都唔叫雙獅激天

我玩超解最傷都只係一瓶156 究竟係正唔正常

下星期五黑轟龍票先有 A外觀
龍骸布都係一樣

TDS 6分台了

四腳mode企後腳前面就成日都出

下，仲要小妹等
呢件健美a外觀已經等咗1年
capcom明玩鳩小妹

差唔多啦，我出左挑戰 先15x

仲有 bio外觀都係下星期
出埋呢轉應該無野再出架喇

企後腳都係睇運, 好多時都係側噴同火車
黑龍打得順真係要刷到個聽話既個體先得引扇火引360所有都係靠運

唔正常, 最高200一瓶

4Mxm s7La XQ84

Ps4 刷票

求砌裝

挑7攻7守勢3炮術5貓的炮擊術鬼人藥

垃圾龍扮完靚靚可以棄驚了

唔係啩，溟波王我已經覺得係古龍之恥黎

好少食炮飯
Btw，攻7同看7其實個平均傷害差得多唔多，計埋斬傷

溟波王都古龍之恥
哭撚咗

你不如講下邊隻唔係古龍之恥邊隻古龍係勁
對大佬黎講呢隻驚應該隻隻怪都係垃圾但溟波客觀黎講應該唔會去到恥果個位掛

我都未打

超解好難次次打中弱點, 我會谷瓶傷, 解出去就係輸出
但其實我都係屈服左用斧強化, 輸出差太遠

如果榴彈淨打超解,
基本上只會推攻擊力,
不過技能對瓶傷嘅影響已經少左一半,
超解條公式係:
武器基礎攻擊力 +(技能貓飯道具/2) x 砲術 x 0.25 x 怒補正( 0.9 ~ 1.2) x (守勢/2)
所以如果黑龍斧, 挑7攻7無傷3守勢3炮術5貓的炮擊術鬼人藥換算成數字等於:
武器基礎攻擊力 = 1224 / 3.6 = 340
挑7攻7, 無傷3, 鬼人藥, 力之護符, 力之爪, 貓飯攻大 = 28+28+20+7+6+9+15 = 113

放入公式:
(340+(113/2)) x 1.6 x 0.25 x 1.2 x 1.07 = 一瓶204

無攻 7 的話就變左
(340+(85/2)) x 1.6 x 0.25 x 1.2 x 1.07 = 一瓶196

影響其實唔算大, 6瓶夾埋都只有 48... 最大既影響始終係砲術

又講返,
斬傷要打中弱點先會高傷,
而榴彈瓶就係鳩解都有固定傷害,
如果要打弱點, 我不如用返屬性斧好過?

未ib之前，歷戰王之恥係鋼龍，難打係炎妃

溟波王仲易過當年打鋼龍，古龍黎講應該都係聚魔炎妃

第一場溟波打完心諗，呢隻野叫歷戰王？

之後睇人玩弄佢

原來攻7差咁少，咁高會心劈果下都唔止多48

Btw, 用屬性斧我通常係玩電鋸

巴打真係別樹一幟
識睇一定係睇莎皮

問題係,
由出手到打中要幾秒時間,
一係你預判好叻,
一係就佢企定定等你,
劈得中弱點先再算啦

而屬性斧嘅瓶傷要求只係 x攻擊屬性 6, 轉褔, 赤龍, 屬性加速
其他可以盡推會心,
反而係超解, 斧強都可以一套裝備玩得晒

笑撚死, 我今朝開機去道具店補貨先諗, E家邊有人用打上爆彈 以前MONSTER HUNTER打JJ龍先會用, 點知出條咁既片比我

黑龍已成玩具

以前超解流d人都好著重物攻,係因為斧傷其實食好多
所以都係打番電鋸流把啦, 初初本體d龍慢先個個玩超解姐, 其實預判要好準, 點知一多人玩就改到傻閪咁, e家好喇 nerf到有招超解係到但完全唔應該打出黎 咁不如del撚左招技佢改個鍵位做高解好過

打雷狼要入地學珠 落物變左龍脈炭 會有特大版

其實佢只推高超解個瓶傷, 比玩家有得揀玩邊個流派先正路 好似劍斧咁你可以揀上車/地斧

有冇特別改觀

外觀？

Emma不知道的100件事
又可以加多1項

再會了，雷狼龍
雷狼龍是 Monster Hunter World: Iceborne 1年內被狩獵最多次數的魔物。為了紀念，掉落特大龍脈炭的特殊個體將會登場！
收集特別素材，生產外觀裝備吧！

咩改觀黎

溫泉銀猴同龍人族之耳

雙金獅

2g既惡夢

仲有Leon

超解打某啲龍好過用斧強 (例如屍套, 炎妃)
以前勁係一來啲龍慢, 二來條公式未 nerf, 技能對瓶傷影響大好多
至於你話將個鍵位改做高解....
其實出高解前按 後+三角 一樣係會出到高解

隻怪難唔難打唔同武器結果可能好唔同, 但最至少用弩既話我覺得呢樣武器唔可以作為評價一隻怪強弱既準則
我自己評價就會用斬斧,無衣裝,唔配回性回距之下去打, 一黎斬斧機動算係中等水平, 二黎又冇太刀見切/盾檔果d保命手段, 係真正考立回考走位既打法先可以評估到隻怪d技既預兆 /範圍 /連技合唔合理比唔比到足夠時間玩家走位避等等. 個人見解

弓卜1=外

依家有幾多隻怪係守勢之後硬直大比你超解後而佢下一個攻擊前你又回得切再GP?
要穩陣就超解流, 加多D防性保命, 有位先輸出下, 但就一定打得慢D

打斧強我自己大多唔落鐵壁, 走迴性3刀都唔收係咁界, 除非好似歷金獅或者JJ先迫住落鐵壁

飛雷會出高級餐券 飛雷細金 痺毒大金

我記得應該重弩蟲棍都試過, 有無適當時侯射光苔吸水搵企位?

鋼龍係煩姐, 唔計時間, 溟波一定比鋼龍難

我真心想佢出M位歷戰王鋼龍一雪前恥架

到時咪又係散3射10瞓係地起唔到機

佢太多射水漏水機會又周圍蛇行射光苔基本上都冇用
用蟲棍雙刀呢D高機動武器其實打大多數怪都唔會難

留名等冰呪y寒氣拔刀build

唔明點解唔出番m位歷戰古龍

btw 本來想講三古龍, 但我腦海中 除左炎王同鋼龍, 第三條應該係識隱形果隻

希望出埋歷戰王黑龍先好end game

三太子: 霞龍等MHW2啦

霞龍一直都有, 你見唔到姐

言之有理

攝影師

最難打應該會係歷戰煌黑

想幫霞龍洗腳

如果霞龍佢敢玩狂出debuff 應該煩到仆街

新冰咒套好岩大劍

根本係 集中3

今時唔同往日，依家裸跑都等高都有防，從前MHP2G 年代裸跑就先係堅料🤣🤣

之後就會有班痴線佬用G爆過
沒有邪教解決不了的問題，如果有，就再放多一轉

第一次見爆格

aggar, 以前2G HR最高都係得9, 而家HR MR都幾百咁高等

隻冰呪王好似捱唔到半日

打完黑龍咁難 冰呪真係piece of cake

仲要用黑龍裝打返佢

耐寒衣裝打呢隻9打都贏到

個個淨係打激昂金獅唔打普通金獅

當年火事一刀秒龍

我都3個獅子心， 其實係咪固定出3粒

唔係 我之後有鋪兩粒

成套有咩技

好似都係嗰幾招拔刀術之類
跟住身同手各有冰屬強3 同埋多左集中3

健美裝我覺得防具靚過外觀

黑龍4件配邊個部位最好

我記得太刀 一刀都可以將速龍王一刀兩斷 屍都無咗

你班仆街仲未打得贏黑龍哩？（笑）

老女人

屌
LOAD唔到張圖 1CLICK落去嚇撚死我
萬聖節都唔洗咁㗎

未收工返去睇
整得公會宮殿外觀未

我唔介意比錢買多啲龍

Shut up and take my money

仲要長駐整備五 同轉身 輪住著

想問下依家屬弓畢業 用銀火 黑龍套定冥赤套好

好想打高清歷戰王野豬王

弱屬高既怪都係冥赤+帝王最大力

3月MHR

唔係PS

咁姐係介意啦

真

有冇人一齊打進階外觀住 鋼龍 熔山 code red

仲有燈龍

有無人打左龍脈炭個任
比得多唔多炭?

少

(其實有乜用）

我想抽蒸氣機但係又唔想去掘礦

掘個兩粒鐘抽到啲料已經有排用

7EtM kjJc pFe8

搵人一齊打歷戰鋼龍同歷戰冥燈拎外觀 (要打各兩次

刷住code red 等

開心

你當聚魔咁打好啲 即係係咁撞牆同埋瞓覺

有無人幫手過黑龍
仲差粒邪眼
玩咁耐淨係贏過兩場

打街場冰雞啲人都係咁死

佢係咪仲有任同真鎧玉仲未出

出埋歷戰王貝爺先好end game

點解武器外觀唔可以綁定外觀設定

整撚左三把黑龍盾斧for 外觀

PPPC
j68fMsjZ3J7C

呢隻嘢街場先難
啲近戰呢後面，patpat位就轉黎轉去
遠攻企得遠就係咁出技同跑黎跑去
成場都係雪花冰塊 又唔會計下傷黎鎖頭
單人易打好多

大家太刀用咩外靚？
黑龍太刀好7

集中點解用片手唔計數

法國你好鐘意串我

都唔係好柒啫
個人覺得帝王金幾好睇

挖礦但快好多倍

我用赤龍改

歷戰冰咒好難打

周街都係emma

係愛啊 哈利

組個隊上破壞王加眠撞係快過挖礦，又冇咁悶

蒼星太刀

Emma今日算係咁 只係包1貓

有冇場，街場好伏

我都想搵場入

啱啱開始玩得MR50
街場永遠得三四間房是咪正常
係我見唔到定真係咁少人

我而家冇on 唔知glt有冇人

唔知點解而家轉咗用大劍少貓好多

奶共偽人
人人得而誅之
返你既cctvb養老啦

佢會唔會出調查點數 我得番幾十點

軍你著咩衫襯色ga wor

如果只講武器你可以睇下霜漂太刀 冇滅盡咁咁公廁 都係黑色

失婚老婦蔡sa都好老，又唔抵得我拎季軍

想問下而家有咩裝可以砌得贏4件黑龍?

公會宮殿個把好靚
一係USJ個把

咩係emma

有人可以開場聚魔歷戰雷狼龍?

有冇巴打方便開一開聚魔歷戰金獅子

打半日又玩曬D野 正式封得驚

帶我打場黑龍

重未打曬黑龍裝咩

只係打咗兩場，冇留意點數有幾多

夠料整左1把武同2件裝

做咩唔出曬5件裝先整武

唔整武器我都唔夠料

好缺重殼

推 掘緊調查點數 有人就一齊打

屌你老尾成班以為係歷戰冰雞,你打緊歷戰王啊

係咁劈劈劈,血又唔撚回,訓低又唔睇準時機先起身,淨係諗住無腦速刷

食晒保險都可以同我貓撚晒佢

我幫冇所謂 問題係重有冇熟手既打

相信自己

街場天堂與地獄 可以貓曬 飲廿支水過同飲唔夠10支水就過
打夠5張票都懶得打

從來都唔回血
打下打下會回翻㗎啦

#kiN wKB3 e3kZ 求幫手過極貝

我緊信自己架

其他人係咁貓信自己都冇用la
打幾場贏一場仲要無眼出

活動任應該多啲 同埋你見唔到100mr d場

well said

如果想認真打不如自己一個打算
利申黑龍街場一次都無贏過,自己打贏過好多次

有時有手感自己全場無死就隊友死 有時隊友無死就到自己

所以我咪話信自己

客制化緊吸血 我客制唔到好難單挑 有無歷戰雷狼龍場

你仲好講 有人今日包3貓囉

客吸血都唔洗歷戰雷狼

真，真係好唔得，見到斬斧同重弩都開始怕

但係我自己打又爆唔到兩次頭

那裡

好似要喎

emma 我要進來了

再求一求

緊係唔使要歷戰溟波同普通雷狼
不過歷戰嘅材料可以鍊返做普通嘅材料

重弩打黑龍

冰雞

滿瀉雷電殼

散3打黑龍其實唔錯
打冰雞 可以比人爆腳飛高高GG
冰雞應該得一招秒到人

打一般雷狼就有 瑚LV7既話開森林 唔係會變左歷戰

其實用笛打冰雞幾輕鬆

散3打黑龍點樣硬食佢D藍火平時又打唔到頭

今日打幾場我玩奶苖 基本上識打既4個好舒服 唔識打既上前係咁送頭

好難打 街場未贏過

散3打肚仔 噴火打頭仔 輸出其實好高 當然都要睇走位

歷唔歷都冇所謂 裝好地質學拎支槍入去撞兩次 嬲左放陷 陷完射訓教再撞 執野走人 實夠料

比黑龍訓練到唔係一招秒既龍都冇咩感覺

比起微波爐 第一日慘況未算過份

用生命值硬接

我從來無見過有活動任 長期灰左
有時會見到mr100歷戰但報唔到

收到

明白

啱啱返黎玩 有冇大佬帶我打黑龍

要自己揀先出

開左聚魔未 入去同人尻打升得好快 或者去刷活動有MR加成既關

其實咁係好唔健康 高攻唔等於好玩。要整一條有挑戰得黎好玩既龍係應該擺心思係個機制到， 如果高攻難殺=好玩， 其實佢整到條條龍都秒殺就得

我要殺哂全天下既巨龍

有冇黑龍場ps4

係喎屌 揀任何種類係唔會出活動

利申用緊公廁

反而想集思廣益下有咩上身係靚 隻色我可以tune 到黃 , 係冇靚外型

我打左m位炎王 炎妃果啲
但之後果啲絢輝 冥赤 煌黑 自己打唔到
係咪應該聚魔刷到100開吸血先再諗呢啲

e家撞正活動全開咪幾好, 刷轟龍迅龍果個任(或者其他講明+mr既任)

隻冰龍幾得易
感覺上套裝嘅身腰腳都唔錯
不過冇得配黑龍裝

笑到痴線，啱啱係GLT同啲大佬打金獅，3條友一齊上身之後一齊跳返落嚟
個場面好好笑

其實係咪煌黑難打過黑龍

好 咁我刷高個mr先算 thx

點會，
煌黑後面我睇住twitch 都過到

黑龍咁多一招秒高傷咁多

咁多野改左都唔知回唔回鍋好

心動不如行動

PSN唔知道過咗期未

冰雞王好難打

pc有冇場

有冇巴打幫破黑龍處

寒冰片手

個外觀配得咁撚7

ps4

畀啲尊重

Ps4今晚仲有冇人幫破冰雞處

煌黑最重要係攻擊輸出，唔夠一定輸。

棄驚了

整左吸血可以試下單挑黑龍

仆你個街個撚個黑龍裝以為自己有17萬血
冰雞一野轟死一件
未香果個仲衝去送死血都唔撚補
屌你老母豆咩撚野玩法

sorry

對唔字
我黑龍裝都冇

街場追條龍仲多過打

pc場
Da8bXj7QLeJr

狂刷 雷狼珠珠場

3WcY 73TM JrHR

雷狼龍好慘 珠同炭都要打雷狼龍

棄驚還棄驚，繼續打還繼續打，兩回事黎

冇得聽你唱歌了

打冰龍，有條輕弩一個人死4次，任務尾香

今晚ps4有無人開場，打黑龍或者刷sp票，冰雞乜乜柒柒都得。
無人開我開

咁你想表達咩
一係開佢名 一係就唔好提

等你

一陣開，想打黑龍
套裝仲未合到

輕弩貓4次
一日最衰都係太刀狗! 好似係

咁我幫你唔到 我太廢

唔緊要，一齊打

冇調查點數 屌 乜野外觀都要刷多次

(不過呢兩套就係專為銀騎直同結雲配出黎。 我有你冇

最多打到一場要出一出去

sor9

想打黑龍,一粒邪眼都未有

終於有大靈脈玉打

有冇冰龍場，利申處

喊出黎 冇人刷珠

4NtB tesm XkfJ

今日打冰咒王出左粒攻2
其實佢15.0 update左個機率之後
好多打黑龍同冰咒王都有喜訊中攻2匠2達人2
其實真係唔洗再刷咁多雷狼

黑龍明顯易出靚r12珠

冰咒王場
7x8a WcRm uGzf
利申處

煌黑龍用冰火輕弩打，難度好低

黑龍用劍斧上車流都要睇好唔好彩，零解完係個頭上面跌落黎會唔會跌中扇形火既正中間位，跌中應該無人救得翻

真係 130lv已經出咗匠2攻2

有無場幫手打黑龍料

一陣入

街場打冰咒果d真係亂黎

啲人打完黑龍之後睇唔起其他龍 最後奶哂野

試左場用斧強化打佢死得好慘

用REMOTE PLAY打好似永遠都慢半拍咁

我啱啱update完重新登入幾次都話發生錯誤wtf

黑龍裝op到
歷戰王都覺得易

你用咩武器 追頭打破壞王3一定爆到 我破壞王1都爆得晒兩隻眼

點樣整Bio 2果2件外觀裝？

街場啲人個個都行到勁遠食藥 唔識偷位食

刷珠刷雷狼定古龍

行咁遠食藥隻嘢一定會對住嚟咬

行得越遠食就越易出噴野招 明明已經可以一路行一路食藥仲要有成12粒秘藥都可以咁樣死 係咪因為未試過食完藥要舉手

啱啱入場隊友就死撚晒

貓飯錢都蝕埋

我上爆精靈守護+耐寒轉身衣先入

成班人真係以為打緊一般歷戰冰雞,想狂輸出,然後俾隻雞一拳一件

thanks 巴打

有黑龍裝都可以見到街場D人係咁死 冰咒王

古啦 唔洗跑圖已經完勝

黑龍 特別仼 -2

入緊

仲有位?

俾冰兄噴中即死仲勁過蝗黑噴火

差一粒邪眼

有，差兩個

防性5都擋唔到冰雞招噴

咩武器既防性5先

啱啱開game咩都未打 有冇場

有冇幫過煌黑

重弩 3盾件

幾個月冇打如果要打黑龍最低
裝備要點

做奶媽等人帶

幾場都捱唔到佢最後噴冰果下
一招秒

如果死埋一邊食藥我可以嘅

我都覺得，但係d街人係咁死
利申：打開4人場

有冇場打

新活動任？

算了，我連冥赤龍同煌黑龍都未打，開唔到黑龍

天上天下？

USJ 果把囉

黑龍裝

劍鞘好7

差少少了

呢條冰雞幾好玩

再黎？我問題，我貓咗兩次

試下裝粒不屈

ok我已經入左

起碼爆左兩次頭,拎到個眼,冇輸到

我想裝強壁

btw,見到頭先有人死係招大範圍噴火到,唔肯定係咪ching

著件耐火連續飛撲兩次既話可以唔駛死

一遇到耐冰3+耐寒衣既兩個隊友
即過到，真係好易，d技又易避

破壞王3,最基本,其他就睇你用乜多

個攻擊頻率同黑龍一樣

係 雙金獅

師兄點解唔關門

邊個紅色

冰龍上不動都會chok出黎
玩唔到斬斧

巴打再唔再黎？

可能諗住等我

我見我係最後入閘

頂 我錯 我吾敢關

點解玩唔到 無腦先會淨係識零解

一個死好過杏家產

走啊,唔好理我啊

我玩太刀都成日騎撚住佢

你係紅色? 抵屌啦 最先到係你

有冇冰龍場

街場2大劍1太刀1斬斧打得好地地眠爆完隻冰雞一嘢三貓

終於出匠2

但仲未有挑戰2

冰雞應該排係黑龍前面 依家打完一次就收埋隻mh算數

打緊黑龍特別任個幾位巴打 支拘束箭留返閂門之後即刻用比較好

無強壁？

事實係我初入門 剩係識無腦零解

Okok 你係thundersuck？再開？

想問下劍斧點先可以用到啲瓶 我就咁打好似唔見啲瓶有扣過咁 google唔覺有人講

嗚呀個下走唔切

劍形態攻擊會扣

屌斷線

斬斧定盾斧呀

再開

我好似連唔返線,你地打住先

好彩最後靈解死左隻冰雞

特別仼黑龍-2

初入門就唔好用無腦玩法 咁既話你玩到ps5出新代都唔會識玩

紫色嘅話我就諗到黃色我直接用貝希摩斯嗰套

特別仼黑龍-1

其實玩到 但唔可以好似黑龍咁瘋狂上車 冰雞龍車太密下下都chok 落黎 著轉身不動都照chok 所以主要地面流斬腳同身 真係有破綻先上車

我梗係講緊淨係一味上頭嗰啲啦

劍斧打冰龍王上頭等於上貓車

唔夠輸出

特別仼 -1

隻冰雞夾自己友一陣就玩完

街場打左2場都係過唔到

龍結晶張圖應該熟啦

街場人屌出聲

落石又唔識，撞牆又唔識

4NtB tesm XkfJ
特仼 黑龍 -1

ching諗住3人???

PS4
#T6r sv7x LRRn
打濕碎野

你當係煌黑咁打係咁地斧就得㗎喇

屌 斷線 入吾番 sorry 師兄

冰雞王無得軟化前腳？
定係普通都唔得 耐無打冰雞唔記得

你個fd彈左唔係過左

你開？我打到活動

我唔係講緊你係開場個陣唔知你地諗住放救難

想打咩,我都就訓

條冰龍是咪有招檔唔到

條龍係個天到一路噴一路轉

我用Charge blade 有guard up guard lv5

滿血秒左

Sad，辛苦你了巴打

有機會再打

有無冰雞場 想學下野咋

仲有無人打黑龍
活動場開咗

兩條友真心咩？

有無pc場

好撚頹
打咗成晚都贏唔到一條
琴晚都有兩條

落我閘要我單挑痺毒龍

冇計,太多意外有幾次都好近

On9

係咪有黑龍打

Who

有，入？不過差兩個

U

code？

4NtB tesm XkfJ
不過唔夠人，要開救難

ok 你揸fit

呢把都7

入左

Sor 巴打，兩貓咗
打到有啲攰

有無冰雞

回家玉

好波 9巴好勁
我唔打了，好攰，下個再玩

無所謂啦

巴打介唔介意一齊打場爛輝？我要合腳

你可以等我開反部機

啱啱開始玩反
應該要做啲咩先
係咪應該要刷珠

感謝9巴同夜巴，你地好勁
攰了，下次再打過

進度去到邊先？
如果缺珠嘅話趁依家有雷狼龍打
可以去刷下

去到炎王猛爆同猛爆太刀

唔熟太刀
不過正常流程都係應該一樣
刷爛輝武先->冥赤爆破->煌黑成套->最後黑龍
不過依家建議打咗活動先

煌黑成套可以skip

猛爆太刀同冥赤太刀唔係差好遠 但係要整都幾麻煩
我覺得直接用到換黑龍太刀仲好
同埋太刀除左打煌黑龍之外平時都係用物理夠做 帝王金太刀其實都唔洗急住整 如果係為左過特別任務煌黑龍 我諗整把霜刃冰牙龍太刀都夠用

痴線架隻冰雞王, 著住轉身上翼都一下冇左件衫

特性嚟
如果佢冇攻擊狀態下上身
咩衫都係一下爆

官方其實係咪好憎雷狼龍
本身刷珠活動已經搞到佢就嚟絕種
依家仲出多個龍脈炭活動畀雷狼龍
擺到明就係有私怨

佢之前有個投票問啲人打得最多既係邊隻 咁正常大多數人都係雷狼龍 咁可能佢以為啲人好鐘意打雷狼龍咁咪俾個任佢 最少人打既黑轟好似遲下都有個任

雷狼龍係設計得幾好嘅，招式變化合理
又冇過度活躍症，街場都唔會麻煩
單人打落又可以一來一回過招咁
黑轟啲車黎車去，空氣判斷

Ps4 冰雞早場 -2

7y8i rLkj kPyZ

處可唔可以打陣

我有個fd 都未過，入嚟試下

我都覺 求其攞隻5紫獄狼試槍就出咗
反而依家要刷挑2逆上2

冰雞迴旋有咩解法盾一擋就被combo

笑左

隻冰咒有隻黑龍裝加耐冰3基本上好易打

未有耐冰II

耐寒衣(出埋無傷3=無雙)

求巴打開聚魔歷戰金獅比我
自己打都得

code

等等

有人打黑龍？

348J E6TB WRYi

thanks
等我一陣
好快

點解健美外同防具唔撚同樣？外觀裝備個人仔會有6舊腹肌，條大脾勁粗，好核突

以前嗰套好睇啲

歷戰王冰咒龍用弓難打過用近戰好多

有冇PC邪眼團 街場完全爆唔到頭

你想片手邊方面快啲

Cls街場黑龍 未大招就2貓，大招貓多個
真係未撚見過第一下大招都可以貓

肉質太差

Jr同盾跳如果有得儲快d係會幾過癮既

睇唔透點解中邪眼易過中黑龍的重穀

因為呢件y裝
下星期隻黑轟先係整a裝

4件黑龍 負冰耐 好多人無為意裝耐冰3 橫掃好似唔會秒

打冰雞王畫面好花，睇到眼花

強壁G有冇裝

入少3粒攻 都夠啦

我寧願佢搞搞 全彈JR唔好咁撚煩想快都快唔到

果招先令你強制入冰凍(好似箱凍冰牙龍咁)
再生D冰打死你,有擋強都唔得

中果招咁無計

做奶媽 有食菇3，滿足感3 phase 1食到要返去補給都試過

好似就咁碌過條冰柱就避到，易過煌黑噴火柱

防具靚好多

有冇人PC帶刷邪眼 街場打到想死

有人可以開場黑龍用掠奪刀偷素材?

我睇official twitter講23號出黑轟打完有得整外觀但係無講係咩外觀 你點知的

database d網有解包
好似仲有條龍骸布

我都差一粒
要破壞胸

黑龍重弩 四件黑龍 爛輝腳
感覺好似冇冥赤set咁高輸出

射散彈？

中咗冰線打緊冷陣碌唔到，要咁啱行到條la位先冇事

𨳒你打雷狼龍得Leon外觀
港姐小妹想要Claire 呀

都係下星期黑轟有得整埋

有冇pc場

啱啱入咗個街場，3分鐘打完

how

我都想知，結算嗰陣見到有個日本仔玩重弩破壞部位有2

有冇人留曲 打乜都得
我已經齊豬齊裝畢業了

我打算升貓貓既掠奪刀出重殼算 啱個場難得打死條黑龍出2邪眼但係無重殼

連登ser?

我打完黑龍，齊埋兩套裝就del咗game，已經無乜理好打

7BEX HwuJ xL7J 刷外觀

可摸耳比我食個飯先

街場啲黑龍越黎越少唔通出Rise都未刷到兩隻眼

半個鐘後可以一齊打
唔敢話帶

兩點先食

求pc帶邪眼

我入咗依個集會區域，巴打可唔可以開聚魔之地既歷戰飛雷狼龍俾我打一場？

係咪叫咩桐谷和人

pc?

我得歷戰獄狼

pc &eMeBEA2h$AB
咩都打

求借歷戰黑角龍
我有冰雪 陸珊瑚同火山可以交換

&eMeBEA2h$AB

我要打雷光護石5，要打飛雷龍，藍色小狼果隻

呢度啲人開嘅集會所

冰龍-1

之前打左陣ps4版 唔鐘意用手制打 但係買pc版要5舊

手制識正啲

&eMeBEA2h$AB
PC場

有唔有場

Ps4

ps4 黑龍破處
6jcJ uhGP H6J3

冇人搵住街場破先

PC棄哂驚

Up咩 手制打咩game都唔慣

thx all

恭喜

想問下 聚魔要係邊到放金獅子先會係歷戰？

我有三個地方7lv 但都係放隻普通出黎

熔岩地區

想黑龍破處

1001

-1 6jcJ uhGP H6J3

祝你好運

有無黑龍素材場？

冰咒王打贏一次算，懶得刷飛，啲嘢對我都冇用

點解次次都差少少

唔刷就棄得game架啦喎